傷風真係好麻煩

不停流鼻水 打乞嚏
一日已經用咗半包家庭裝紙巾
食藥又無乜幫助 最多係少啲啲流鼻水
要好返就要等3 4日

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

簽名先啦
阻你兩分鐘

1:註冊～
2:收email~
3:再登入簽名

仲欠7700 人

簽個德國名

黃色經濟圈的障礙